點解咁多IG黑店賣假Chanel Dior VIP禮品

發覺呢排好多IG都賣咩VIP Gift

一條Hermes都3 4千 佢賣$500仲話係VIP gift

手袋又有頸鏈又有
幾百一千就賣到名牌

點解咁多人會信
買個堆係咪
大家小心呢啲黑店 唔好咁傻豬比人呃

因為太多未見過世面但又想學人用名牌嘅傻閪

仲要勁多傻仔比好評 世界上邊有咁大隻蛤乸隨街跳

佢哋好撚識狡辯
比人質疑就話自己識人先拎到vip贈品
話你未聽過係你因為唔識人對名牌唔熟
如果有人買咗報海關都事少
如果係直接搵返相關牌子而人哋又出手搞鳩你
賣樓都唔夠賠

真係咁多VIP gift 班Sales 都拎晒出去買啦
賣假野都可以理直氣壯

我之前見到咁平都心郁郁想買
但諗真啲邊有可能咁平

佢哋會係咁誤導你話係用積分換 生日禮物
等你以為係真 信到十足十
其實都只係A貨

幫推

完全唔明點解ig Facebook呢d容許買賣
低能到爆

$500 hermes...................................

勁多人買先係重點
唔知話佢哋天真定弱智

同人講Hermes無VIP贈品
但又無啦啦出個VIP贈品post

香港多弱智

推~唔好咁多人比黑店呃

推

多蠢女人
有乜辦法

識睇既人 佢地一拎出街就知

又係呢set野？最近好似好hit

我見HKTVMALL 都有得買
但300幾真係好離譜

要幾on9先信VIC會送袋?
買咗十幾年都未拎過
係節日有啲gift仔 中秋就月餅 新年就揮春嗰啲

哩間真係呃啲唔識野嘅妹豬
見到啲價錢真係笑撚咗

仲要話唔信係真就唔好問